覺唔覺得買六合彩啲人好冇上進心

走去諗點樣不勞而獲咁賺一億
而唔係諗點樣靠自己去賺一億甚至更多返嚟
你話依啲唔係垃圾廢柴係乜野

米系 禾甘連豆紅包都豆左5e la

望咩望，係話你吖廢柴

噏乜春吖低能仔
弱智就死返去玩玩具啦

唔洗拜年咩廢鳩？

搵錢吖廢青

收皮啦屌你老母

兩個垃圾廢物負皮

邊條垃圾廢物逐個comment負皮

果然連登係充滿住垃圾廢物

我比錢去買都叫不勞而獲？我屌你老母呀

直接互屌老母算啦，唔關六合彩事sosad]

樓主賺左幾多億番黎?

係

10蚊注就收皮啦屌你老母

快㗎啦，已經all in咗金多寶

我豆得5000m=.=

大家除咗俾負皮樓主之外
都要回應樓主條問題嘅
如果唔係樓主條戇鳩仔會喊

唔覺

pish